Ole's at the wheel

Ole's at the wheel,
Tell me how good does it feel,
We've got Sanchez, Paul Pogba and Fred,
Marcus Rashford is Manc born and bred,
The Greatest of English football,
We've won it all,
Du, du, du du, du, du, du du du ...